（習13579計畫）「北京已奪香港、緬甸」郭文貴：中共下階段奪取新加坡

Monkeypore deserves this

有冰冰片未？癡線鳩up佬

支持上海幫

點解唔係台灣
呢條鳩up佬之前又話中共唔倒台就跳樓

Aggar

馬來西亞呢？

戰略上 中共係行緊呢一步
但條友部分會鳩up

郭文貴=鳩噏

新加坡？洗Q奪咩，自動獻身都嚟唔切啦！

佢唔係話2020年內唔倒台就跳樓咩？又走數？

可唔可以真係俾啲新聞

篇文撇除出自郭文貴把口其實make sense

你唔記得韓國魚?

monkey口頭親共但其實做果D野係親美

如果唔係出化武恐襲佢可能唔使跳樓

一隻鳩噏佬看圖作文。

中共每個國家地區都有統戰部，每日就係諗點搞鳩人，一啲搞得成功，一啲冇咁成功。

每個領事館都有任務，除咗請人叫雞，派美女特務。

香港本身已經係中共治下全面控制嘅地方，但中聯辦都咁鳩多人，就可以想像對每個國家統戰嘅人數係超級恐怖。
（香港仲係一個實驗場嚟）

Why not

新加坡特別行政區

馬來西亞人仲癲過新加坡
個個以為自己係中國人

李顯龍真係傻鳩喎

郭文貴

新加坡冇咗啦,
紐西蘭都玩完,
下一站澳洲.

唔係呀, 李光耀出咗名「睇得好準」，講過新加坡始終要返回馬來西亞。咁即係成個馬來西亞全部回歸支那？

55

其實係香港人救咗台灣

xinjiapo喎，收服左啦

跳樓未
冰冰片

冇錯，當中有唔少算係有根有據。

其實鳩up都好正常啫，

都冇人知道係咪事實...

按思路推測演說合理就係事實

新加坡奶共得嚟不知幾醒

高級政治分析家

班坡仔應該仲係on99係度笑香港人, 過多幾年睇下佢地仲笑唔笑得出

問題係如果習仔真係想滲透新加坡佢地而家無乜能力擋到

Make sense 但只係睇到現況+佢係中共嘅經驗分析

啲內幕消息就

唔好唔記得新加坡係獨裁國家 而且好有米

想J冰冰

郭文貴條吹水佬仲未死？

咁樣搞全世界要幾多錢？

Too bad 佢係9upper

個故仔幾好睇
唔怪得小學雞會信中國夢

namaste

係都攞台灣先啦。

除咗印度

依家根本無地方阻到

一係用歧視做藉口，一係用錢塞住把口

歐盟一日唔同五眼合作，一日都唔夠力

唔係送中，應該傾緊一國兩制

全球都有紅色滲透, 統戰行動

猩猩國一早已經係中國不可分割嘅領土